一人一首粵語歌經典

陳百強 - 偏偏喜歡你

其實仲有好多首好鐘意 前程錦繡 倆忘煙水裡 雙星情歌 似水流年

原來他不夠愛我

kkbox無羅文嘅前程錦繡

陽光點的歌

viva

非走不可

阿拉伯市場

笑看風雲

失戀太少

誰明浪子心

關正傑 大地恩情

李香蘭

熱咖啡

當年情-張國榮

沒有愛
呢首係哥哥唱嘅 應該唔係最hit嘅歌
但係真係好好聽

煙雨淒迷

宇都宮版經典啲

不浪漫罪名

有心人

心淡

愛的故事上集

海闊天空

舊夢不需記

深愛着你

天蠶變